老老柒柒，屌投古天樂嘅人，同長毛有咩分別？

唯我獨尊
民主monopoly，只有我先配擁有民主
屌票最有用